寶礦力單野唔洗咁大反應住

由頭到尾對佢o既要求只係唔好o係cctvb賣廣告, 唔係要求佢政治上站邊表態
就算佢政治問題上跪低道歉都好, 只要佢唔賣廣告一樣收貨.
我地需要做o既係搞清楚佢有冇賣廣告, yes or no!
冇賣就大家仲樂意幫襯你, 有賣就杯鳩你

佢只係話如果大家有咩不便唔好意思

大家係7月9果個REPLY 之後有咩不便丫,
咪就係買唔到寶礦力 同 TVB好撚驚

所以個稿既意思係
"各位買唔到寶礦力 我地好唔好意思"
"TVB你好驚呀, 唔好意思喎"